一句講曬，裝唔裝修炒口罩藍絲藥房？

裝
唔裝

借刀 幫佢宣傳"良心價"
之後吹風話佢加價

順豐都要啦

話比藍絲知佢地有大把口罩
自然就有人比踢閘門

裝咗賣2手口罩先
又貴又唔用得